Теоретичні питання
1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?
2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.
3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.

Практичні завдання
1. Створіть змінну "username" і присвойте їй ваше ім'я. Створіть змінну "password" і присвойте їй пароль (наприклад, "secret"). Далі ми імітуємо введеня паролю користувачем. Отримайте від користувача значення його паролю і перевірте, чи співпадає воно зі значенням в змінній "password". Виведіть результат порівнння в консоль.
2. Створіть змінну x та присвойте їй значення 5. Створіть ще одну змінну y та запишіть присвойте їй значення 3.
Виведіть результати додавання, віднімання, множення та ділення
змінних x та y у вікні alert.